屌你班死猁狗噓乜伊雲斯，攞過英超冠軍未呀？

食屎啦！